歐聯六大經典入球~(包埋朗哥倒掛)

UEFA出左條短片，揾左六球經典入波 ..
最無印象係伊巴球勁BAN ..
我揀排第一位一定係拖舟果球斜身窩利，難度高之餘，仲要係決賽世界波，含金量極高

文素基治球倒掛同朗哥倒掛分別在前者有用心控，後者直頭無控過，後者難度更高

美斯一扭幾個再入波好似已經係家常便飯，要算經典可以再搵其他入波

FLORENZI球半場笠射，明顯係達史特根企得太出

個人推介朗拿甸奴對車仔篤射都可以堪稱係經典
[url]
[/url]

仲有無印象，有邊幾球歐聯入波係經典之餘，技術亦相當高

思尼斯達絕殺車

難度唔係太高，絕殺時間比較深刻

巴哥頭鎚入妞亞個球又係好癲

牙朗仲有球對波圖四十幾碼ban入都好深刻

卡卡對最聯嗰球

fucking disgrace

仲有對獌球頭鎚

文素基洞嗰球決賽+佢背對龍有人壓迫喎

我會排佢嗰球前過朗哥囉

伊巴嗰球慢鏡睇好飄

洛賓vs獌果球都經典啦

紐亞：告訴美斯他是老大

享利vs皇馬千里走單騎

5條煙都輸。

保定vs 阿仙奴
保定vs 疤

AC奇雲保定對疤果球近柱 以為實有

比你快我少少 保定真係世界波生產器 好撚多

卡卡對曼聯
柏圖對巴塞

嗰球拎埋普斯卡斯獎

柏圖對巴塞

入完之後個樣唔知想點

c朗猛虎射球vs porto(好似係普斯卡斯獎？)

史高斯vs疤球遠射

1011嗰季 美斯對皇馬一過四再入

段片有

單春: 皇馬不外如是

祖連奴屈機罰球